Title: Jet Lag
Date: 2005-12-08
Category: altro
Slug: jet-lag
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sono esausto, oggi ho visto i miei parenti, ho visto gli amici, ho fatto un giro per Cuneo... troppe cose in una volta sola. Mi gira la testa...Tra l'altro mi manca anche[...]

Sono esausto, oggi ho visto i miei parenti, ho visto gli amici, ho fatto un giro per Cuneo... troppe cose in una volta sola. Mi gira la testa...  
  
Tra l'altro mi manca anche Rita, me la immagino da sola a casa. Mi spiace davvero tanto, ma tornerò presto. Scrivo poco, ma sia il collegamento Internet "Fred Flinstone" che la stanchezza mi bloccano. Recupererò al più presto.  
  
  
  
  
adsense  
  
  
  


